export const aboutContentEnglish = {
    1: {
        question: "What does Sanatana Dhanam mean?",
        answer: "Sanatana Dhanam is the wealth that will be with you forever." +
            " It removes all evil from your life, and bestows great benefits."
    },
    2: {
        question: "What do I need to know?",
        answer: "Go to Sanatanadhanam.org <br>" +
            "Fill in your details (name, email address, etc.)<br>" +
            "Submit <br>" +
            "Then, you will get an email with a link that directs you straight to your personal video which is approximately 90sec long." +
            " There will be a few important notifications that suggest you to subscribe to gattu’s karishye vachanam thava YouTube channel.<br>"
            + "There will be 3 slokas included in the video which you must chant everyday, without fail, at your most convenient time."
    },
    3: {
        question: "How long must I continue?",
        answer: "Life-long"
    },
    4: {
        question: "What are the benefits I can get from doing this daily?",
        answer: "You get the same benefits that are equivalent to when one reads the entire Ramayanam once (24,000 slokas)," +
            " Vishnusahasranamam 24 times (1,000 times), and the Bhagavat Gita 33 times (700 slokas)."
    },
    5: {
        question: "How is it possible to get the same benefits?",
        answer: "Everyone will receive one slokam from the Bhagavat Gita, Ramayanam," +
            " and one namam from the Vishnusahasranamam. As a member of a family consisted of 24,000 people," +
            " you will receive the added benefits of everyone chanting their own " +
            "individual slokas which will add up to chanting the Ramayanam once, Vishnusahasranamam" +
            " 24 times, and the Bhagavad Gita 33 times."
    },
    6: {
        question: "Will I be able to chant properly?",
        answer: "In the video, the slokas will be separated into small bits so you can repeat easily." +
            " It will only take a few days to master the slokas. Once mastered, it will take approximately 30 sec to chant daily."
    },
    7: {
        question: "What if I don’t chant every day?",
        answer: "Is it that difficult to spend 30sec daily for the benefit of you," +
            " your immediate family, and your 24,000 member family?" +
            "Your family of 24,000 people are counting on you to do your part!"
    },
    8: {
        question: "What should I do during the days I’m not supposed to chant (monthly cycles, etc.)?",
        answer: "Simply listen to it or read it in your mind."
    },
    9: {
        question: "Why only these 3 slokas?",
        answer: "Because, all Acharyas have collectively agreed on the importance of these." +
            " So, it is our responsibility to preserve and pass on to the future generations."
    },
    10: {
        question: "How many people will you distribute these to?",
        answer: "It will be a continuous process until it reaches to all members of the Sanatana Dharma.<br>" +
            "As everyone chants their individual slokas, we can collectively help the world get its peace (Loka Kalyanam)."
    },
    11: {
        question: "What are the special benefits of the three slokas?",
        answer: "Ramayanam: All sins will be burnt into ashes. <br>" +
            "Bhagavad Gita: You will be successful in all your endeavors.<br>" +
            "Vishnusahasranamam: You will thoroughly enjoy your success."
    }
}

export const aboutContentTelugu = {
    1: {
        question: "సనాతన ధనం అంటే ఏమిటి?",
        answer: "సంతతమూ మీకు సమస్త శ్రేయస్సులనూ కలిగిస్తూ సకల దోషాలనూ తొలగించే ఏనాడూ తరగని ధనం."
    },
    2: {
        question: "నేనేం చేయాలి?",
        answer: "మీరు sanatanadhanam.org వెబ్‌సైట్‌లోకి వెళ్ళి మీ వివరాలు నింపి రిజిష్టరు" +
            " చేసుకుంటే మీకొక యూట్యూబ్‌ వీడియో లింకు ఈమెయిల్లో పంపబడుతుంది. ఆ ఈమెయిల్లోని లింకును" +
            " క్లిక్‌చేసి ఆ ఒకటిన్నర నిమిషం నిడివి కలిగిన వీడియోను పూర్తిగా విని, అందులో చెప్పబడిన శ్లోకాలు" +
            " మీకు వీలైన సమయంలో రోజుకి ఒకసారైనా తప్పక చదవాలి. అలాగే, పండుగలు మరియు ప్రత్యేక సందర్భాల్లో" +
            " ఈ కార్యక్రమంపై చేసే ముఖ్యమైన ప్రకటనలకోసం యూట్యూబ్‌లోని \"Gattu’s Karishye Vachanam Thava\"" +
            " అన్న ఛానల్‌ని అనుసరించండి (సబ్‌స్క్రైబ్‌ చేసుకోండి). సందర్భానుసారం " +
            "మనం చేపట్టబోయే ప్రత్యేక పారాయణలు, పద్ధతులు, వీడియోలరూపంలో పైన చెప్పబడిన " +
            "యూట్యూబ్‌ ఛానల్లో ప్రకటించబడతాయి.  "
    },
    3: {
        question: "ఎంతకాలం ఇలా చదవాలి?",
        answer: "జీవితకాలం."
    },
    4: {
        question: "దీనివలన నాకేం లాభం?",
        answer: "మీరు ఒకసారి ఒకటిన్నర నిమిషం వెచ్చించి ఈ శ్లోకాలు చదవడం వల్ల 24000 శ్లోకాల వాల్మీకి రామాయణాన్ని " +
            "ఒకసారి పూర్తిగా చదివిన ఫలితం, వెయ్యి నామాల విష్ణుసహస్రనామాన్ని 21సార్లు చదివిన ఫలితం, 700 శ్లోకాల శ్రీమద్భగవద్గీతను" +
            " దాదాపు 33 సార్లు చదివిన ఫలితం మీకు ప్రతిరోజూ వస్తుంది."
    },
    5: {
        question: "అది ఎట్లా సాధ్యం?",
        answer: "రామాయణంలోని ఒక శ్లోకం, విష్ణు సహస్రనామంలో ఒక నామం, గీతలో ఒక శ్లోకం మీరు చదువుతున్నారు." +
            " మిగిలిన శ్లోకాలు మిగతా భక్తులు చదువుతున్నారు. తద్వారా మీరంతా ఒక కుటుంబంవలె దీనిని సమిష్టిగా పఠించి," +
            " కుటుంబములో ఒక్కొక్కరు ఒక్కో పని చేసి, సాధించిన ఫలితాన్ని కుటుంబం అంతా ఆనందంగా అనుభవించినట్టుగా" +
            " దీనిద్వారా మీరు అఖండమైన అనంతమైన అపారమైన ఫలితాన్ని పొందుతున్నారు. మరే ఇతర ప్రయత్నమువలన కూడా" +
            " సాధించలేనటువంటి ఫలితాన్ని దీనిద్వారా సాధిస్తున్నాం మనం. దీనితోపాటు వీడియో చివర మీకు విజయాన్ని కలిగించే" +
            " ఒక మంచిగుణం కూడా చెప్పబడింది. దాన్ని మీ నిత్యజీవితంలో అలవరచుకుని సమాజంలో ఒక ఉన్నతమైన వ్యక్తిగా నిలబడగలుగుతారు."
    },
    6: {
        question: "నేను శ్లోకాలు చదవగలనా?",
        answer: "అందరూ అతి సులభంగా చెప్పగలిగేటట్టుగా పదములను విడదీసి చెబుతూ, మీతో తిరిగి దానిని పలికించే విధంగా వీడియో" +
            " ఉంటుంది. మీరు కొద్ది రోజులు వినగావినగా చాలా తేలిక అవుతుంది. మీకు బాగా అలవాటయితే శ్లోకాలన్నీ ఒక్కనిమిషంలోనే" +
            " చెప్పగలరు. శ్లోకాలు కంఠస్థం అయితే అరనిమిషంలోనే పఠించగలుగుతారు కూడా. కాబట్టి రోజులో ఒక్క నిమిషం వెచ్చించండి," +
            " అద్భుతమైన ఫలితం పొందండి."
    },
    7: {
        question: "ఒకవేళ నేను రోజూ చదవకపోతే?",
        answer: "రోజులో ఒక్క నిమిషం వెచ్చించలేరా?! మీకోసం, మీకుటుంబంకోసం," +
            " కొన్ని వేలమందితో తయారు చేసుకున్న ఈ భారీ కుటుంబంకోసం ఈ మాత్రం చేయలేరా?!"
    },
    8: {
        question: "మరి చదవకూడని రోజుల్లో?",
        answer: "కనీసం వినండి, మనసులోనే చదువుకోండి లేదా మననం చేసుకోండి."
    },
    9: {
        question: "ఎందుకని ఈ మూడు స్తోత్రాలు?",
        answer: "దేవతలు, ఋషులు, ఆచార్యులు, గురువులు, సద్గురువులు అందరూ కలిసి ముక్తకంఠముతో" +
            " అంగీకరించి, ఆదరించి, ఆచరించి, తర్వాతి తరాలు అందరూ ఆచరించాలని కోరుకున్నారు కనుక." +
            " అన్ని సంప్రదాయాలవారు అంగీకరించిన అపురూపమైన ఆణిముత్యాలు ఈ మూడు స్తోత్రాలు." +
            " ఇవి మన గ్రంథాలు. వీటిని కాపాడుకోవడం మన కనీస కర్తవ్యం. అంటే వాటిని పుస్తకాల రూపంలో" +
            " దాచుకోవడం కాకుండా వాటిలోని ఒక శ్లోకానికి మనం బాధ్యత వహించి, వాటిని ప్రతినిత్యం" +
            " ప్రయత్నపూర్వకంగా ప్రేమపూర్వకంగా పారాయణ చేస్తే మనం తరించడమే కాకుండా వాటిని కాపాడినవారమవుతాం." +
            " అలా ఈ భూమిమీద మానవుడిగా సంచరించి ఆదర్శవంతమైన జీవనాన్ని మనకి తెలియజేసిన రాముడి కథలోని ఒక శ్లోకం," +
            " మన జీవితాల్ని ఉద్ధరించుకోవడానికి భగవానుడే స్వయంగా బోధించిన భగవద్గీతలోని ఒక శ్లోకం మరియు మనల్ని తరింపచేసే" +
            " పరమాత్మ కళ్యాణగుణాల్ని నామాల రూపంలో అందించిన విష్ణుసహస్రనామాల్లోని ఒక నామం - ఈ మూడింటిని ప్రతిరోజూ" +
            " చదువుకుని సనాతనమైన ఈ ధనాన్ని కాపాడుకుని భావితరాలకి అందించవలసిన బాధ్యత, కర్తవ్యం మనపై ఉన్నాయి."
    },
    10: {
        question: "ఇలా ఎంతమందికి ఇస్తారు?",
        answer: "మన సనాతన ధర్మానికి చెందిన అందరికీ అందించే బృహత్తర ప్రయత్నం సంతతమూ సాగుతూనే ఉంటుంది." +
            " తద్వారా ఈ భూమి మీద ప్రతిరోజూ కొన్ని వందలసార్లు సంపూర్ణ వాల్మీకి రామాయణం, కొన్ని వేలసార్లు గీతా పారాయణం," +
            " కొన్ని వేలసార్లు విష్ణుసహస్రనామం పారాయణ జరుగుతుంది. దానివల్ల లోకకళ్యాణం సిద్ధిస్తుంది," +
            " ప్రపంచ శాంతి కలుగుతుంది.వసుధైక కుటుంబము అని అందరినీ ఒక్క త్రాటిమీదికి తీసుకురాగలిగే ఏకైక సాధనం ఈ ప్రయత్నం."
    },
    11: {
        question: "స్తోత్రాల ప్రయోజనాలు?",
        answer: "రామాయణం: భగవానుడు మానవుడుగా రాముడుగా వచ్చిన కథా విశేషం." +
            " శ్లోకంలోని ఒక్కొక్క అక్షరం మహాపాపాన్నిసైతం నాశనం చేస్తుంది. ఇంకా చాల చాలా విశేషమైన ఫలితాలు వస్తాయి.<br>" +
            "భగవద్గీత: సాక్షాత్తుగా భగవానుడే మనకోసం చెప్పిన మంచిమాటలు. ఇది వినగానే అర్జునుడికి " +
            "విజయం లభించినట్టుగా మనకీ విజయం లభిస్తుంది.<br>" +
            "విష్ణుసహస్రనామం: శ్రీకృష్ణుడి ఎదురుగా భీష్మ పితామహుడు పాండవులకు చెప్పిన స్తోత్రం." +
            " ఇది వినడంవల్ల, చదవడంవల్ల పాండవులు వారికి లభించిన విజయాన్ని సంతోషంగా అనుభవించారు.ఆ రకంగా మనకు" +
            " గీతద్వారా లభించిన విజయాన్ని సంతోషంగా అనుభవిస్తాం.ఇంకా మరెన్నో విశేషమైన ఫలితాలు లభిస్తాయి."
    }
}

export const FINAL_STATEMENT_TELUGU = "ఒక్క మాటలో చెప్పాలంటే - మీ గురువు, మీ కులదైవం, " +
    "మీ ఇష్టదైవం, మీ పితృదేవతలు, సకల దేవతలు, సాక్షాత్తుగా శ్రీమన్నారాయణుడు, వీరందరూ మీ విషయంలో" +
    " ప్రసన్నంగా సంతోషంగా ఉండాలంటే మిమ్మల్ని ఇష్టపడాలంటే, అనుగ్రహించాలంటే ఈ సనాతన ధనానికి మించిన ఉపాయం లేనేలేదు.<br>" +
    "జై శ్రీమన్నారాయణ!";

export const FINAL_STATEMENT_ENGLISH = "Finally: Your guru, family god, favorite god, ancestors, all devathas," +
    " and Srimannarayana will be very happy from this small but great effort of yours!";